究竟六合彩幾時先開返

點解連我唯一嘅精神寄托都要攞走

連移民嘅希望都冇埋

完全唔明點解要停

攪個珠有幾人口密集？

鹿會ban晒投注站淨係比用app買咪冇事

鹿會驚你中咗移民吖
所以死都唔開 吹咩

六合彩基金回晒血買疫苗

認真: 因為六合彩鹿會只係賺好少錢